白鴿黨係邊度？

上次暴大危急你拉隊去，今次埋大呢？